［急］chromecast求救

有冇巴打遇過同樣情況

我用緊TPlink. TL-WR841N router

又係TPlink
睇下係咪唔同subnet